大家去機場玩Tom Hanks !

大家都知套戲內容啦！要比來港旅客知道巴打無暴力！我哋無槍棍㗎喎！ok ?